正式宣佈埋大成condom

屌，今日音波炮都出埋，直接死人架，都無人理

係咪香港人所有事情只要發生第二次就會麻木？

各區開花得唔得啊

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

大家拎出手機，開手機燈跟我一齊唱~今天我~

人地藍絲都會一齊行動 我地完全冇人救poly

唔識唱嘅可以打下拍子

講左開花 人都冇

我屌晒你地老母 人呢

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

唔好再用呢啲標題啦，越用只會令人越冷漠

對唔住,但緊急時侯推極都推唔郁無辦法

推ar

?

每日睇幾次，其實好灰

利申：有得出都出齊咁制

Pish

/

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍